特區政府反駁香港觀察的指控

政府反駁香港觀察指控
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
特區政府發言人今日（十二月二十五日）強烈反駁香港觀察早前發表的聲明，該聲明指控香港警務處使用粗暴武力針對在尖沙咀及其他地區慶祝聖誕前夕的「和平購物人士和示威者」。

發言人強調：「這些錯誤指控和捏造完全與事實不符。警方在整個行動中，一直採取嚴謹而克制的態度，只用了最低武力應對聖誕前夕暴力示威者公然的違法行為，包括縱火、肆意破壞店鋪和滙豐銀行旺角分行、堵塞道路、破壞旺角一帶的21組交通燈、兇殘地攻擊無辜市民、用汽油彈襲擊警員、衝擊警方防線和非法集會。」

這些違法行為毫無疑問大大影響了公眾和平與安全，警方因此有必要採取執法行動。

就香港觀察主席指「香港目睹警察在聖誕前夕的暴行」，發言人形容有關言論是「虛構、完全不負責任及極度不公平」。

發言人補充：「我們必須杜絕這些錯誤看法和惡意謊言，因為它們向海外社會描繪了一個完全錯誤的香港形象。香港堅信並嚴格遵守法治。香港警察絕不可能向和平購物人士和示威者採取執法行動。」

完
2019年12月25日（星期三）
香港時間19時51分
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Hong Kong Watch 原文

STATEMENT: Hong Kong Watch Condemns Christmas Eve Police Brutality And Calls For Immediate International Independent Inquiry And Targeted Magnitsky Sanctions

Hong Kong Watch is appalled by the police brutality unleashed on peaceful shoppers and protesters celebrating Christmas Eve in Hong Kong earlier today.

Widespread reports of beatings, firing rubber bullets at people’s heads and faces (in clear breach of international norms), indiscriminate use of teargas and water cannon against largely peaceful crowds celebrating Christmas in Tsim Sha Tsui and other areas represent yet another example of the escalating human rights crisis in Hong Kong.

In horrific scenes, a protester chased by police fell from one level of a shopping mall to another and sustained very serious injuries while another fell from a rooftop after police shot at him multiple times as he clung to the edge.

Hong Kong Watch’s co-founder and Chairman, Benedict Rogers, said:

“Hong Kong witnessed truly outrageous police brutality on Christmas Eve. Are Hong Kongers now not even allowed to gather to celebrate Christmas peacefully, to shop and sing carols? The level of violence in Hong Kong has reached such severe and sustained levels that an international, independent inquiry should be urgently established.”

“We also call on the United Kingdom to lead the international community by establishing an international contact group of like-minded nations to co-ordinate a global policy response to the crisis.

“Furthermore, we urge the British Prime Minister to speak out clearly and urgently, and we call on the British government and others to introduce targeted Magnitsky sanctions against those responsible in Hong Kong and China for severe human rights violations, including officials in the government and the police.

“It is time for immediate international action to stop the crisis in Hong Kong escalating still further, to end impunity and to move towards peace and the re-establishment of Hong Kong’s freedoms and autonomy.”

香港政府你真係好樣衰呀

收皮啦

撐狗撐到咁心安理得就唔好理外國點睇啦

香港警察絕不可能向和平購物人士和示威者採取執法行動。」
???????????????????????

放便衣狗入場引戰都叫考慮市民安全

人唔笑 狗都吠

杜絕 ? 想滅聲 ??

信林鄭定信英國人，係人都識揀

有關言論是「虛構、完全不負責任及極度不公平」。

8.31 打死人

明明係你搞鳩人先有呢D事發生
縱火、肆意破壞店鋪和滙豐銀行旺角分行、堵塞道路、破壞旺角一帶的21組交通燈、兇殘地攻擊無辜市民、用汽油彈襲擊警員、衝擊警方防線和非法集會。

Magnitsky Sanctions 提都唔夠膽提

係啦係啦，全世界都針對你！

今日匯豐唔係聲大大話全球標準咩
而家你個標準擺咗喺邊度?

而家啲新聞稿愈嚟愈多無謂字眼
過多幾個月篇新聞稿應該厚過百科全書

篇發言開始有耿爽感覺

全世界都錯 得中共同港共岩

真係好驚冇人黎

大家如果有twitter可以去多謝下hk watch
同埋佢寫左封信俾香港人
可以起我底睇

係啦係啦 最錯係 係香港出世既人

跟大陸

嚴正XX、強烈XX

其實我都開始唔識分d新聞稿係真定有人亂寫定真係亂寫又一份稿

Hong Kong watch有提過？

唔係香港警察捉人製造恐慌，係市民同示威者良心發現自首呀嘛，賴地硬政府

少數派又委過於人

做咩今次會屌hong kong watch?

請左耿爽寫篇文？咁撚似

應該俾外交部接管咗新聞處

你唔射tg點會有後面既事出現

你又要市民俾POPO又打又姦 又要D人出黎shopping?

因為Hong Kong Watch 月初提過BNO 平權，受中共留意，一有咩風足草動就出黎屌幾句

咁你新城市同元朗咩事？

究竟政府發言人係咩人
仲神秘過相關部門

其實呢個政府係咪on9

做到嘢 已認證
其他gp請努力

政府承認香港觀察指控
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
特區政府發言人今日（十二月二十五日）承認香港觀察早前發表的聲明，該聲明指控香港警務處使用粗暴武力針對在尖沙咀及其他地區慶祝聖誕前夕的「和平購物人士和示威者」。

發言人強調：「這些指控完全與事實相符。警方在整個行動中，一直採取有殺錯，無放過的態度，只用了最高武力應對聖誕前夕香港市民的消費行為，包括行商場、買禮物和食飯、過馬路、兇殘地攻擊便衣黑警、用汽油彈紅燒黑警、衝擊警方防線和合法集會。」

這些合法行為毫無疑問大大刺激經濟，警方並無必要採取執法行動。

就香港觀察主席指「香港目睹警察在聖誕前夕的暴行」，發言人形容有關言論是「真實、完全負責任及極度公平」。

發言人補充：「我們必須杜絕中囯錯誤看法和惡意謊言，因為它們向海外社會描繪了一個完全錯誤的香港形象。香港示威者堅信並嚴格遵守法治。香港公安曾向和平購物人士和示威者採取非法行動。」

完
2019年12月25日（星期三）
香港時間19時51分

這些錯誤指控和捏造完全與事實不符。

外交部啲發言template 嚟？

為左果3萬隻狗
輸左形象
輸左經濟
輸左區議會
準備輸埋立法會
高官仲要準備比人制裁

高官們 建制派 商家佬
你地真係覺得值？

pull

唔值都要跪
根本係黨衛軍

謊言黎講，邊個最專業，大家都知

其實有612，721，831仲憑乜野話人不實報導？

屌

呢個政府都代表唔到香港人 區議員聯署譴責警暴就有用啦

???

我指控你個指控

政府今日嘅狡辯將會喺歷史上被鞭屍
當然前題係贏咗

睇吓外國人信你定信佢囉
你個名臭哂實信你啦

睇吓hk watch篇嘢

精神分裂

屌你 Hong Kong Watch一個咁普通嘅NGO
你個得衰政府衝出嚟吠真係笑死人

香港口交部

ok

成百人去阻人示威打劫又唔見人
真係好威威

冇撚所謂啦
你哋啲差佬 同你哋班仆街班子政治錯判
先搞到今時今日咁

商家真係多撚謝你
繼續玩囉 我哋又冇所謂嘅
睇下你哋啲藍店捱得幾耐囉
執笠！執笠！執笠！

黃色經濟圈要加速

中文成日講法治, 但英文唔敢提rule of law

之前俾人調低信譽果陣又好撚威咁話人地係錯誤

份聲明直接四隻字 廢紙一張 咪算囉仲有霸氣
而家婆婆媽媽講啲自己同人地都唔信既野

會被制裁，不了

其實有時睇撚到都覺得好好笑
愈描愈黑

唔篤佢出嚟咪成個政府制裁囉

因為佢哋唔係執法
係行私刑

我隻隻字都識 但加埋一齊就唔識